成世未kiss過女，又溝唔到女，叫雞又唔俾kiss，可以點

真心一問
真心想試下
其他男人
唔當一回事
呼吸咁自然既事
我付出幾多
幾努力
都得返自己
每晚幻想kiss係咩感覺
預左俾你地笑
po得上黎就預左
就好似買唔到樓
成班人衝出黎
袋錢落你袋
不過真心想問
有冇人試過
俾多三兩舊隻雞
換一個kiss
兩秒都好呀
你沖涼沖半個鐘
對你黎講
水費交多幾蚊
但一條非洲佬望住你
真係一滴滴眼淚咁流

等我幫你

有洋蔥

伯母幫到你

砍掉重練

搵男人kiss

叫雞點會唔肯...
次次比條女追住嘴

太樣衰？
唔識講野？
咩情況先

唔小心rap左出黎

樓主樣衰到咩地步？

衰到叫雞都唔比佢KISS

或者買個真實之口

我都經常幻想我個初吻係會點樣，You are not alone

酒店嗰啲多數都車得架啦，你咁鍾意kiss，咪買起佢一day叫佢全日kiss囉。

ptgf高消費plan

海鲜價，任人開

Kiss又冇分性別嘅，嗱嗱聲搵個巴試下了結左呢個心願丫

你老母唔係女？

ptgf

巴打，唔洗咁灰嘅，呢個世界唔係剩係得女㗎
仲有男人㗎嘛，只有男人先最明白男人
轉機未

sad 到唔敢睇內容

因為我都一樣